（救手足）有中國手足比狗拉左

被控擾亂秩序、襲擊警員 XY 八青年獲准保釋 一為內地大學生

【立場】有人於上周六（28日）發起在上水廣場「北區和你 shop」，警方拘捕 20 人， 繼一名 16 歲男生昨提堂後，另一批 7 男 1 女，包括兩名 14 歲學生，被控在公眾地方內擾亂秩序行為、襲警等罪，今（31日）於粉嶺裁判法院提堂，其中一名被告為持雙程證的內地廣東的大學生。據悉他與其他被告被指將單張攝入萬寧店內；而 14 歲女生則被指管有鐵鎚。

攝單張都拉
集思廣益點幫佢
返到鄉下唔入集中營都莫需有坐監

德美 聯署 整合

只能夠幫佢諗下去台灣

仆街狗做假文宣

但telegram唔會開先例畀record你，唔係下次popo問佢要更大鑊

分分鐘係班狗放假證物

又係，有咩做唔出

有冇人可以幫幫佢
佢既代價可能累埋佢屋企人

,基本上有黎香港抗爭既大陸人只要被人捉到就gg

推 中國手足可能更大獲
最起碼搵律師睇左佢擇左名先

得年紀點幫

no lawyer?

推

集氣祈求手足平安

好怕佢唔只送中
可能送終

要平平安安

其實2020年元旦係中華民國109年

1912年1月1日係中華民國建國日,台灣都會慶祝,所以過兩日民陣元旦遊行想激嬲共產黨又好,係民國撚又好,可以舉民國旗

屌！
一喺手足一不做二不休，公開自己，高調生活。
而家被捕，啲資料送晒中。
中共最要面，高調反而有機會安全啲。